世界盃是這樣 像戲一場

我才不會投注都放在同一個國家

不能原諒 你的細波
細波的是我沒有辦法估中

馬會就是這樣 如夢一場
你又何必把錢都放在馬會的戶口

讓你去賭 讓你輸錢
讓你在沒有錢的時候絕望

送給所有輸錢的手足

Qbear feel

從前的你已不在

詩聖

豬蛇有冇諗住出碟？

豬蛇心水清

那有美麗會百世流芳

ＹＥＳ

NBA>WC

ＮＢＡ得４場 唔夠喉

何事落到這收場 枯死在你的手上
世界盃似戲一場 遺容任你瞻仰
壯觀得哀傷 你可會流著淚冥想
最終你 吐出這一句 別勉強

聽老歌的人 都重情

Btw 菲>那英

豬蛇

買得大 輸得大 投注中 仆了街？

陳曉東既劃火柴

估唔到豬蛇改詞都有一手

如夢一場？

YES

其實係咩歌